我預言喬拜登將會喺上任當日被拘捕

mark my word

s

而家就算有晒實質證據都唔易玩

d傳媒同big tech全部都對面既人

Change my mind

夠料就捉左，登基個日先捉，做戲都無可能。

有無咁戲劇性

係 不過係俾Kamala捉

上任左就有刑事䡥兔⋯⋯

你識唔識嘢咖